---
title: Update naskah rubrik Kasatmata
date: 2012-07-24
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Kasatmata, "Festival Ningkam Haumeni - “Kami Tidak Menjual Apa yang Tidak Kami Buat”" (Penulis - TM Dhani Iqbal)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/07/festival-ningkam-haumeni-%e2%80%9ckami-tidak-menjual-apa-yang-tidak-kami-buat%e2%80%9d/)
